{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 필로스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトに関する事項は、予約のお知らせにあります。 客室内(トイレを含む)は絶対禁煙であり、個人の火気の使用は提供された火気以外は禁止されます。 午後21時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 ご利用中の物品破損時に弁償が必要です。 退室時、飲食物とゴミは分別してください。キッチン用品は洗浄後に退室してください。 ペットは絶対禁止されています。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額基準に適用され、最大人数を超過した場合は入室できません。 当日予約後の当日キャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があり、特に18時以降にレイト入室の場合、利用できない場合があります。 バーベキュー施設は部屋ごとに個別に提供され、使用料は20,000ウォンで、時間は18:00から21:00までです。 一部の追加費用が発生する場合があります。 IPTVとWi-Fiは全客室で使用でき、禁煙です。 共用バーベキュー施設もあり、利用料と時間は個別バーベキューと同じで、使用条件も同じです。 コンビニは近くにあり、酒類、飲料、ラーメン、お菓子、アイスクリームなどを販売しています。 屋外プールは無料で、5月から9月まで運営され、時間は9時から18時までで、水着と水泳帽を着用する必要があります。 駐車可能であり、1部屋あたり1台まで駐車できます。 キッズ海水浴場は車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内(トイレを含む)は絶対禁煙であり、個人の火気の使用は提供された火気以外は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "午後21時以降はバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は別途料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は部屋ごとに個別に提供され、使用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室で使用でき、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは9時から18時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車可能であり、1部屋あたり1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "近くにコンビニがあり、酒類、飲料、ラーメン、お菓子、アイスクリームなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "キッズ海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "キッズ海水浴場は車で5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 401
    }
}